何君妖原來今晚係元朗！

朋友無acc代post
大棠路呢間酒樓最近成日有好多建制晚宴
今晚係咩屏山鄉事委員會
元朗應該係官商鄉黑最嚴重嘅地方

中聯辦新界工作部

Pish

係！痴撚線！

共官商鄉黑

已叫朋友繼續留意呢排有無其他紅底晚宴
早d call定大西北手足一齊賀賀佢地

不嬲都係

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

朋友岩岩10點幾先經過
廢老們已經散緊
見唔到班仆街

仲有無方法救到元朗！！！

Push